［暉明邨隔離區］等我話你知，點解北區人咁大反應

其他區可能唔明點解北區人咁大反應
但係請你睇下下圖
左係暉明邨(隔離點)右係雍盛苑，相距只有約三十米

再睇下google map ，紅圈係暉明邨
附近有幾間中學同多個大型屋邨

！！係近到連google map都疊埋左！！

或者有人會覺得總要有地方要做隔離點，唔可以咁自私
係！岩！
我唔反對你係北區有隔離點，但絕對唔係咁撚近民居
街坊阿叔話：「對面暉明打個乞嗤都吹到黎我屋企」
新屋嶺(同屬北區)呢啲遠啲既地方我覺得可以用
不過最撚緊要都係封關

希望大家唔好誤會北區人好自私
希望大家唔好誤會北區人好自私
希望大家唔好誤會北區人好自私

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

九龍灣都有咁既情況，大家關注下我地

支持醫護罷工

元朗人表完全明白同支持。正常人都知唔可以搵個人煙咁密，咁近民居既位起

封關！